柴灣人全部都係食屎狗!!

老衲柴灣居民

老兄認同

老衲老豆老母祖宗十八代都係食屎狗！！！

老衲係出家人自稱

頭先有冇人煲衲？